有冇人玩ORDINAL STRATA?

有冇人玩？